%@metapost:aire604exo027.mp
%@Dif:3
Dans ce quadrillage, chaque carreau est un carré de 1~cm de côté.
\[\includegraphics{aire604exo027-1}\]
Trouve l'aire des douze figures ci-dessus. Tu peux compléter le
tableau après l'avoir recopié.
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c||c|c|c|}
    \hline
Figure&aire en cm$^2$&aire en mm$^2$&Figure&aire en cm$^2$&aire en mm$^2$\\
\hline
1&&&7&&\\
\hline
2&&&8&&\\
\hline
3&&&9&&\\
\hline
4&&&10&&\\
\hline
5&&&11&&\\
\hline
6&&&12&&\\
\hline
  \end{tabular}
\end{center}